{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3010330",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소래포구 폴로 호텔"
    },
    "text": "モダンなインテリアの高級感あふれる客室と生花室内ガーデンを備えたソレポグポロホテルは、家族と一緒にパーティーを楽しむことができるポロスペシャルなど、様々な客室を提供し、ソレポグ駅の2番出口から徒歩4分の距離に位置しています。 計50室の客室を保有しており、近くには交通が便利な水仁線・蘇来浦口駅があります。 韓国語をサポートする案内サービスとルーフトップ庭園はヒーリングのため、23時まで開放されており、蘇来浦口と隣接した位置にあるため、施設と職員の親切なサービスが優れており、ルームのコンディションも良く、ルーフトップで雰囲気を感じることができます。 朝食は種類は少ないですが、美味しくご用意しておりますが、香りに敏感な方は注意が必要です。 ジェットバスの性能は素晴らしいですが、故障すらしているのでホテルに点検を求める意見もあります。 全般的に清潔で雰囲気を醸し出す静かな環境を提供しますが、女性職員の応対に対して残念な気持ちを示すレビューもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "モダンなインテリアの高級感あふれる客室と生花室内ガーデンが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "ソレポグ駅の2番出口から徒歩4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "近くには交通が便利な水仁線・蘇来浦口駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの案内サービスはありますか？",
            "answer": "韓国語をサポートする案内サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルーフトップ庭園は何のために利用できますか？",
            "answer": "ヒーリングのために利用できます。23時まで開放されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフとサービスはどうですか？",
            "answer": "蘇来浦口と隣接した位置にあるため、施設と職員の親切なサービスが優れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室のコンディションはどうですか？",
            "answer": "全般的に清潔で雰囲気を醸し出す静かな環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどのような種類ですか？",
            "answer": "朝食は種類は少ないですが、美味しくご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのジェットバスの性能はどうですか？",
            "answer": "ジェットバスの性能は素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "女性職員の応対に対して残念な気持ちを示すレビューもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 340
    }
}